當路透社報道庫什納被提名的消息時，這家新聞機構正在其他地方報道緬甸發生的政變，在政變期間，該國民選領導人昂山素季(Aung San Suu Kyi)被軍方監禁。 你也可以成為諾貝爾和平獎的提名人，2021年2月1日，華盛頓郵報 
 同樣，我認為我們被禁錮在我們自己的意義宇宙中。 生命因為罕見而特別嗎? - Issue 95: Escape |Alan Lightman | 2021年1月20日|鸚鵡螺 
 如果罪名成立，他可能會被監禁10年。 “他的戰鬥在俄羅斯。” 為什麼納瓦爾尼直接飛回普京的懷抱|瑪德琳·羅奇| 2021年1月18日|時間 
 2020年，埃及在以虛假新聞指控監禁記者的國家中名列前茅。 記者在2020年面臨新的威脅。 這10個人和其他無數的人都應該得到公正的對待 
 他們被允許在監禁期間結婚，這是他們唯一一次見到對方。 《偷了維米爾的女人》重溫了一個英國女繼承人的奇怪故事，她成為了一個臭名昭著的藝術品小偷 
 同性戀是違法的，所以自我認同就是冒著坐牢的風險。 喀麥隆同志中的直男英雄|Jay Michaelson | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 她曾受到吊銷律師資格、監禁甚至更糟的威脅。 喀麥隆同志中的直男英雄|Jay Michaelson | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 解僱一名員工將會讓你至少被判三年監禁，甚至可能是終身監禁。 傑克·阿德爾斯坦| 2014年9月16日|每日野獸 
 劉曉波是一名中國民主活動人士，2009年被判處11年監禁。 Tim Mak 2014年6月24日，每日野獸 
 當地官員已經呼籲賓夕法尼亞州審查其法律，該法律允許對不繳納罰款的人進行監禁。 一個母親因曠課而不幸死亡|本·雅各布斯| 2014年6月14日|每日野獸 
 大約在這個時候，著名的菲律賓畫家胡安·盧納(見第195頁)作為嫌疑犯被監禁了六個月後被釋放。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 自從他入獄以來的幾個月裡，他有了許多可以依靠和掌握的東西，現在他已完全長成一個男子漢了。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 培根勳爵因受賄在上議院被判罰款和監禁。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 他幾乎又有一種被囚禁的感覺，一種痛苦的懷舊之情，一種失去自由的感覺。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德 
 監禁的形式各不相同，但“拯救”通常伴隨著比賽。 三天比武bb0傑西·l·韋斯頓